有無人食完海底撈一定會飲埋喜茶？

🤤好吃‼️💢

袋底撈喜茶簡直標配喇

一定要啦 死得快d

屌你識唔撚識食
識食緊係買杯喜茶入海底撈
跟手是撚旦叫個湯底黎，咁好味唔好哂一黎就食撚哂佢！！！！

之後再將芝士奶蓋倒落豉油碟，d 茶就倒落個煲到做湯底
d 肥牛經過茶底淥完無左層肥油，再加一pat 芝士奶蓋醬對入個口
爽撚過你去瑞士食芝士火鍋

Too much